你冷靜啲睇下積分榜

睇下自己嗰隊排第幾
同埋睇下過去邊隊係聖誕冠軍但係攞唔到英超先啦
世界好公平
如果隊隊都心想事成
會天下大亂
世上總要有你啲咁既廢隊

善心打破零回應

猁係咪唯一一隊聖誕第一但拎唔到冠既隊?!

非也,但對上兩隊聖誕第一拎唔到冠都係猁